1. https://www.kaggle.com/jsphyg/tipping
2. Один официант записывал информацию каждый раз, когда получал чаевые в течение нескольких месяцев работы в одном ресторане. Всего он записал ее 244 раза.

3. Нужно предсказать размер чаевых.
4. Информация о признаках
    * total bill - счет в долларах 
    * tip - чаевые в долларах
    * sex - пол плательщика
    * smoker - наличие курильщиков
    * day - день недели
    * time - время суток
    * size - кол-во гостей
